龍門入黎啦 唔想再見到你告急

執左幾間去 留番兩間養好個班底先 同埋咪撚再on99租地鋪 上樓啦 去得你到既有幾多街客 今日我都特登坐十幾分鐘車去食。 你唔想炒你d伙記 就簡樓上大鋪開啦。

呢個佢都應該會做
不過有約係身賠死佢
起碼捱過左死約期先

轉手都得 佢唔應該再搞地鋪

佢沙田好似話搵過人頂
不過之後又冇晒消息應該失敗左

今日去完黎 單車徑都去唔到
唔知佢咩價啦 要忍痛平讓架啦

係 其實要縮 但佢又唔捨得班伙記 唯有上樓上鋪搞雞煲放題 搞茶記 大大地又唔洗炒佢班伙記

呢個時勢， 轉手應該都難， 何況香港飲食業9成藍， 佢攞住龍門個名，邊搵到人接